Q: How was your day?

===== Stage 1 - No impairment =====
A: Great, I was just doing some gardening

--

Q: Did you work a lot? 

===== Stage 2 - Very Mild Decline =====
A: As much as I could without the gloves which went missing earlier last week! How is Lucy?

--

Q: Lucy? Who is Lucy?

===== Stage 3 - Mild Decline =====
A: Yes sorry, I meant Bailey. How is Bailey?

--

##BRANCH 1##
Q: Did u see the dctr?

===== Stage 4 - Moderate Decline =====
A: Do you mean a doctor's appointment? We didn't make one, did we?

--

Q: We did! Ill call you

===== Stage 5 - Moderately Severe Decline =====
A: Yes, of course, let me find the phone…

--

Q: Mum, ur on the phone

===== Stage 6 - Severe Decline =====
A: Wait, who are you?

--

Q: It's me!!

===== Stage 7 - Very Severe Decline =====
A: ***Silence***


##BRANCH 2##

Q: Have u eaten today?

===== Stage 4 - Moderate Decline =====
A: Yes...wait..no..I think I did

--

Q: You are worrying me!

===== Stage 5 - Moderately Severe Decline =====
A: I'm sorry, I am just getting very confused right now.

--

Q: Where are you?

===== Stage 6 - Severe Decline =====
A: I don't know. I'm confused, I don't know how I ended up here.

--

Q: Mum,stay where u are

===== Stage 7 - Very Severe Decline =====
A: ***Silence***


